幾時開始，「視為」變哂做「定性為」？

政府同政府走狗自己用就算
依家好似連一般人都用埋一份

樓主被定性為on9仔

樓主on9